杜生事件分析

先從結論講起：
成件事係杜生拖糧3個月，但之後個d咩偽造文書純粹係誤會。

時間線推論：
4月24日 杜生公司入數比程小姐，但無通資番程小姐

4月26日 程小姐受訪指控杜生公司拖糧仲未出

4月27日 訪問出左街，驚動杜生check番條數見到張入數紙寫4-4-2019（其實係24-4-2019，但個2字無左色）於是叫職員同程小姐講4-4-2019出左糧。程小姐反問10號先比戶口，4號點出糧？杜生公司再仔細檢查張入數紙發現原來個2字無左色，係24號入數，唔係4號，於是豪仔回：「24號，個2字無左色」

動機推論：
無論4號定24號入數，拖糧係拖左幾個月，無動機由24號改做4號。
24號係程小姐訪問出街之前既日子，「比人唱先出糧」既說法不成立。

拖糧就拖糧啦，仲阿趦阿趄。

邊位杜生？ 恒大杜sir我就識

一般節目出街後先找數
最後一個節目係3月18號出街
不過出街後幾耐要找就無人知

杜德偉呀，前排咁hit

柒頭偉，影衰晒姓杜

點解miss左 程小姐 4-24號 send wtsapp俾豪仔問
豪仔0反應?

張圖顯示對上一次聯絡已經係14號，邊到有 4-24號 send wtsapp俾豪仔問定係有第個wtsapp ac

原來阿趦阿趄咁寫

是其是非其非

杜生點會拖人糧,根本係個會計做錯野
條女又on99同記者講,杜生就以為條女玩野搞鳩佢
就出左post,跟住就好多on9仔反佢
事實上反佢果d人平時有冇睇佢都唔知
鐘意得杜生既人邊會聽小小野就反面呀

你分析既只係件事既起因
杜生既處理手法先係最大問題
如果唔係佢係FB出文封殺條女成件事都唔會曝光

你所講既部分不屬於本帖關注範圍，本帖只回應關於「偽造虛假文書」的指控，希望任何理性人士批評杜生時不要再提出「偽造虛假文書」等令人發笑既指控～

勞資糾紛

既然係咁你標題就改得好啲對題啦
唔好等人入到黎先發現你出發點係洗清佢呢個指控

偽你老母啦去報警吖嘛

你識杜汶澤？

加油, 努力, 畀心機!

首先，拖糧你已經無野可以辯解

仲要人地追你，你已讀不回即係擺明有心拖

問人地無你電話咩？ 點呀追$9000都要追到公司最高層既人呀？ 豪仔都唔夠代表性去處理咁細錢碼既欠薪？？